有無人好撚鍾意一拳超人個種態度

屌 佢真係好撚型
光頭佬都咁撚型佢係第一個